2020.05.29 20:00:58 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 20:01:19 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 20:01:23 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 20:12:35 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 20:16:57 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 20:20:13 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 20:22:09 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 20:23:32 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 20:23:43 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 20:24:21 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 20:25:12 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 22:30:27 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 22:39:17 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 22:41:46 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 22:42:47 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 22:44:29 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 22:47:10 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 22:48:14 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 22:52:08 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 22:54:01 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.29 22:54:18 Zapisałem ten tekst w Friday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 12:44:13 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 12:48:15 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 12:49:15 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 12:59:44 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 13:00:43 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 13:13:04 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 13:15:59 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 13:17:07 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 13:17:53 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 13:18:29 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 13:19:51 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 13:25:55 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 13:32:15 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 13:38:36 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 15:29:51 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 15:36:58 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 15:48:38 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 16:04:52 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 16:06:40 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 18:24:59 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 18:27:41 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 18:32:18 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 18:33:25 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 18:35:33 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 18:36:10 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 18:38:03 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 18:46:03 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 18:49:32 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 18:50:38 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 18:53:37 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 18:54:21 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 18:55:17 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 19:05:44 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 19:14:30 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 19:16:47 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 19:25:58 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 19:26:45 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 19:33:19 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 19:48:19 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 19:56:05 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 19:59:13 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 20:00:16 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 20:01:12 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 20:03:41 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 20:03:56 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 20:36:20 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 20:37:27 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 20:40:20 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 21:31:01 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 21:31:38 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 21:32:40 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 21:34:47 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 21:35:55 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 21:46:01 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
2020.05.30 21:46:50 Zapisałem ten tekst w Saturday w metodzie statycznej zad2ZapisTxtDoPliku
